其實廚房d油煙真係好勁 帶眼罩都係唔錯選擇

有無咩公司會比員工帶住眼罩做野

眼睛敏感人士

I agree. What brand of paper towels do you use? Every time I wipe the countertop in my kitchen with paper towels it sticks and tears and makes a mess

I prefer sperm. Very protective